{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042928",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=54754&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천힐링로드펜션"
    },
    "text": "加平に位置する美しい小屋ペンションです。 主な観光地である南怡島とザラ島が近くにあり、便利に観光できます。 ジェイドガーデンは車で5分、エリシアン江村は車で7分、加平トップランドは車で23分の距離にあります。 入室は4時から可能で、退室は2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車でき、必要に応じて加平ターミナル、屈峰山駅、加平駅、エリシアンスキー場、南怡島加平駅までの送迎サービスをご利用いただけます。 ペンション施設としてはカラオケ、バドミントン、フットサル場、バスケットボール台、人用自転車のレンタルが可能です。 駐車場も無料で利用でき、水上スキー割引券も提供されます。 家庭菜園で野菜を直接摘んで召し上がることができ、お客様の好みに応じてイベントやケーキワインのご購入も可能です。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルをご利用いただくと追加料金が発生します。 バーベキューは、個別テラスや室内の共同バーベキュー場でご利用いただけます。最大人数を超える場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 ペットの出入り、火災危険物質の使用は禁止されており、分別排出が重要であり、情報は変更される場合があります。 オンシーズン中に料金が変動する場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジェイドガーデンまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "ジェイドガーデンまでは、車で5分です。"
        },
        {
            "question": "エリシアン江村までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "エリシアン江村までは、車で7分です。"
        },
        {
            "question": "加平トップランドまでの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "加平トップランドまでは、車で23分です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは、午後4時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは、午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "はい、必要に応じて加平ターミナル、屈峰山駅、加平駅、エリシアンスキー場、南怡島加平駅までの送迎サービスを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "施設内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "施設内にはカラオケ、バドミントン、フットサル場、バスケットボール台、人用自転車のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルの利用には追加料金が発生します。個別テラスや室内の共同バーベキュー場で利用することができますが、最大人数を超える場合は入室できません。未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 399
    }
}